# Лабораторная работа 3

## Отчет

### CSV

CSV — текстовый формат, предназначенный для представления табличных данных. Он находится в стандартной библиотеке и вполне подойдет, если нужно просто прочитать,
распарсить или записать файл. Но в нем нет никаких продвинутых возможностей.

### NumPy

NumPy — библиотека с открытым исходным кодом для языка программирования Python. Возможности: поддержка многомерных массивов; поддержка высокоуровневых математических функций, предназначенных для работы с многомерными массивами. Позволяет удобно работать с многомерными массивами. Также есть много готовых функций.

### Pandas

pandas — программная библиотека на языке Python для обработки и анализа данных. Работа pandas с данными строится поверх библиотеки NumPy, являющейся инструментом более низкого уровня. Простыми словами pandas - э высокоуровневая обертка над NumPy и в нем есть очень много полезных инструментов.
